[突發] BBC 想同 PolyU 入邊的手足對於話

P牌推唔到

推

push

推到有人睇到

Push

推啊屌

再推

死守唔埋大仔

推爆

搵到未？